csl搏命搶客，而家慢到仆街

仆街，岩岩轉咗

csl 4G 好似做$238月費？
仲平過之前$318蚊

搶佢老母咩舊客仲話比個internal 優惠你
做$238 6定8 GB 一個月
我問佢知唔知3仔做緊咩價錢佢即刻話
自己條線質素點點點好點點點冇得同人比
我再問佢你知唔知rush hours 搭地鐵會收唔到訊號即刻冇聲出

各位新客請努力捱，仲有兩年咋

成年前開始慢左啦

有快過咩?

寧願去HKBN食下屎都唔想再受CSL嘅氣

以前因為佢有波睇先揀佢
依家CUT曬
新約無得睇英超

要轉台了

我試過 都係講收唔到冇訊號
個電話sales大9我話可能關張卡同電話事
我話 "喇 你唔好大我呀 我換左電話都收唔到咁點"
跟住佢即刻收線

我舊客佢話318做10gb 嬲嬲地轉左過hkbn
之前278 6gb 家下先158 用量一樣 又唔會斷線

宜家仲每人送5GB data

開心使用免費data中........

屌佢老母，慢到閪咁，搭親地鐵都收唔到，好撚後悔轉CSL

最低百幾有五g 大專生

Hkbn條線唔係人仔咩

好慢 支那移動乞兒plan都快過佢呀

csl同1010 同一條線 慢到痴筋
放工真係唔洗上網

3仔 $148 6GB 歡樂使用中

hkbn條線係smt

屌佢老母 我用csl幾年
呢兩個月又慢又成日收唔撚到
唔係繁忙時間 係港島線收唔撚到 屌你老母我比兩舊水一個月買屎

今日先打黎叫我轉
我同佢講轉左hkbn 佢話hkbn重衰過cmhk
我心諗

依家究竟有邊間喺好

同問

Smartone?

慢到仆直 由其係將軍澳站未撚試過快過1mb 上載
其他正常地方只係得6mb上載 d plan 又on99

CSL Sales前幾日打黎話offer 238全包宴無限俾我，我答佢考慮下先，誰知今日行過黃金其實街霸都做緊

啱啱由csl轉左3
快到

真係睇地區，
Csl喺繁忙時段+地鐵，收爆4G但連Whatsapp都load唔到，而且過某啲隧道一定會跌落3G⋯⋯佢嘅3G即係上唔到網。
3hk 4G長期快，但一去隧道就會跌落3G，不過速度總好過繁忙時段嘅csl..
Smartone叫做算係咁，不過某啲地區會較慢

我係舊客, 佢開我$238 無限任上 我都唔撚簽
慢到咁撚樣 10GB 都用唔到

後悔前排續左, 早知轉去HKBN

點解我個plan咁慢既

岩岩轉左 新界地區又無乜野 貪佢無限又有得睇英超

我用左csl起碼超過7年，近年越做越差，已經唔係平過人，又成日收唔到，早幾個月轉左hkbn 收又收得好過csl,重要平好多

同感
3唔係特別好
但係食開csl依舊屎 比白飯你食都已經好開心
垃圾csl

住離島 用左3 十x幾年係屋企入面都係上唔到 上年轉左CSL都係收唔到 應該係地區問題
CSL仲要捱到2018 10月
BTW $238 6GB
有冇咩plan介紹想上台出多部iphonex

你用埋d窮撚plan乜台都慢啦
用緊smt 無限4g plan未試過lag同收唔到

csl咁嘅服務仲收咁貴
除非你星期一至五返工唔搭地鐵，否則一定嗌中伏，連whatsapp都用唔到

CSL上年親戚用3G已經慢到2G咁
我諗佢頂唔到幾耐

屌仲有年半約

agger

same here
仲平左，數據又多左

前排數字台完約 聽人講csl幾好幾掂
見佢仲有大專4.5G plan諗都冇諗就上
屌 慢撚到 搭車ig load成分鐘

隧道，地鐵 永遠都load 空氣

用緊csl
試過同用3嘅人一齊岀街 除咗繁忙時間係地鐵慢過佢 其他時間都係我快d

之前398$ 有無限
但係過左6G 都會減速
成日坐地鐵玩電話果啲千奇唔好用

用緊CSL，依家佢個家庭plan，五百幾蚊四個人分，4G無限上網無限速，幾抵玩我先轉。俾緊二百幾嗰啲真係唔抵

和記快呀，因為轉走曬冇人爭
個個台條線都咁多分支
(smart tone=hkbn
Cmhk=hkbn
Csl=sun,1010
3=)
自己諗啦

利申:非打手，自己用緊1010 6xx月費10Gb

根本用邊間都會有人岀黎屌鬼 只可以話各有各好

你碌鳩扯旗就慢

csl繁忙時間係地鐵唔係叫慢，係叫上唔撚到

csl日日打黎叫我續約 238無限

彩佢都on9 慢到仆街

岩岩轉左smartone 246 無限

打黎叫我續約，又話比個優惠價無限plan比我，我即刻大鳩佢:都上唔到網，無限都無用啦下話。
即刻轉去聰明通 學生plan加100蚊轉無限，csl再減18行政費，一個月交228

Csl想轉hkbn 218-12gb

3台 4G 5GBup $120樓下做唔做到

Crop plan好似$128 4GB後FUP 128KBPS

用左3年CSL 4G, 上兩個月真係明慢左好撚多，打去屌鳩佢之後宜家又快返，仲以為佢耍鳩我

想問下238 無限係無限速？

我由3G年代one2free用到依家，係近呢一年先覺得特別差，完約轉台

用緊4g無限$466/月
仲有年半先完約

1010 unlimited

屌貪平轉左去中移動，依家係地鐵碌十年都入唔到一個post

中國移動唔係用嚟上網，最多用作求救。好似去咗非洲咁

個post 1001 左啦

hkbn 條線係數碼通

21 mb plan

而家基本上搭地鐵，大部份時間都上唔到網

用左csl7年幾 佢話而家$316無限任上
本身比緊$466
唔想續約但又唔知邊個台好啲

千萬不要smt

其實根本冇間快
香港就係表面上有得揀
實際上間間一樣

smt已經比hkbn搞到爆煲 慢撚到on99
初頭我用幾撚快呀屌 唉

月中脫離苦海

Csl無限撚表示新界返工乜事都冇

好憎csl坐地鐵上唔到網 交緊成468$
無限plan仲要疾個下先嬲

岩岩續左csl. $138 6g

垃圾台
地鐵永遠上唔到網

smartone仲仆街， 水我升級， 但慢左

1010 彩虹到九龍灣

油塘去調景嶺都收唔到

我都係咁同個CS講
下個月轉台

朋友收到續約csl 148 6gb免隧道費
但我叫佢唔好續
雖然佢用落無咩投訴

真係撚狗甘撚

食屎狗好撚鳩柒煩
本身用緊3台前排就快完約
佢日撚日打黎2次sale我電話plan
日撚日2次風雨不改
仲要成日office hour打黎
連3台自己都冇佢咁chur我
含撚啦垃圾台

講就講600速 事實連6mbps都冇 可唔可以逼佢斷約？

屌 138咁撚平

水鳩我254 10GB

你老母閪

最近一年
csl 繁忙時間唔講啦
非繁忙都係得 3G 咁上下
我覺得自己上網速度倒退左十年

老實好彩hkbn 帶頭劈價
其他電訊商先肯減
剩係呢點都要轉去hkbn

今年到期 好想轉 超慢

搭地鐵有幾個站完全收唔到

$238 無限Ar 師兄 仲要60mb 以上

轉左HKBN
一樣rush hour地鐵收皮
但平兩舊

依家就準備經過黑洞彩虹

屌318 plan 係地鐵 圖都load唔到

搭地鐵咪又係上唔到網

真係慢左好多

6gb加用量皇 一個月成四舊 搭地鐵好似入左第二個時空咁 要捱到下七月

明明同一個台

以前cmhk 3g繁忙時段load空氣
而家smt 3g得少少地方收唔到

屌用緊家庭plan 4張sim卡無限上網$600+iphone x 0機價
好公廁好慢

永不錄用喇

繁忙時間load空氣

以前講到csl點好點勁

原來都係廢既 仲差過d慢速台

慢速台雖然慢但起碼上到

愈嚟愈慢
地鐵完全用唔到咁濟

有無人用緊hkbn個78蚊plan
好唔好

我都用左csl5、6年 以前真係好快 自從同pccw合拼之後 越嚟越慢 仲要成日都收唔到

我上3出左部iphone8plus 平左幾百蚊
個plan都係6GB 4G 一百八十幾蚊一個月

256kbps, 狗都唔用

湯左機
266出到無敵plam

CS: 網絡服務體驗會因地點、流動裝置有所不同，幫你記低返時間地點反映返比工程部果邊丫，600Mbps係指LTE-A下兩條頻譜既最高下載速度

即係佢個台長期得1Mbps你都吹佢唔脹

巴士撚表示無影響

cls公司

3hk 178 8GB同埋108 6GB FULL SPEED開心使用中

情況同你一樣 仲有年幾先完約

160蚊4.5g 無限

csl

我唔係用無限，淨6GB 4G plan都收爆

垃圾csl我屌你老母唔坐地鐵入室內都成日收唔到
自從更新左iOS 11就係咁，唔知關唔關事

多得你地貪平小小衝過去，而家開心使用某台中，最起碼繁忙時間地鐵無問題

好撚快

中移動地鐵地鐵人多嗰陣係夠膽上車一張post load到落車都load 唔到

即係$228續左csl？

好似睇報導係租左中移喎

呢個原價黎
係加150$ 轉無限隻plan
其實過左都係會限速, 搵笨

要簽3年先有呢個價...

3 = Lycamobile

若果你係 Google 打 Lycamobile，就會發現係 ePrice 版主第一個介紹呢張神卡嘅人。呢張卡賣點只有一個字：平。唔駛需要增值優惠，本來 $68 就有 10GB FUP 嘅三十日上網用量，零行政費，另一張 $99 三十日無限上網，都係零行政費！雖然用的只係 3HK 3G 網絡，但一分錢，一分貨，不少人都用來作 Back up 高用量 SIM 卡。

以前csl係非繁地鐵都尚可， 而家差到load空氣
呢排仲要不停派the club sim
本來想係佢度出iPhone x 都唔出， 忍到夠期轉屎馬桶

3 3G 其實好垃圾
但4G

屌你老母CSL 繁忙時間成條紅色半條綠色同半條藍色線都收到上唔到
3 係得金鐘站慢少少

垃圾CSL 啱啱打黎叫我續約, 仲加我價, 不了
黎緊買部雙卡雙待嘅, 轉返 pre paid, 買張data 卡好過, FD 話我知佢2張6gb data card 先90蚊

3既3台根本就係上唔到

但好少收到3G, 佢4G 真心cover 得好

Hkbn可以搵我個fd，有優惠呀巴打絲打們

就嚟完约我裝個新call block app,
睇住佢地日日打嚟, 又用埋隱藏電話.. 全部係咁block
完约前兩日佢地迫住用私人電話打嚟，oh sorry 轉咗台

HKBN同時租左中移動同smartone二條線。
你去睇下佢擺街嗰啲海報就見到。
佢依家做緊優惠個堆平Plan其實係有二個Plan，2個價錢(用量好似係一樣)。
但一個寫明係用smartone網絡，一個係用中移動。
貴啲嗰個plan好似係用中移動

新界撚出金鐘返工, 用緊人仔 80蚊PLAN! 慢到HIHI

其實1010會唔會好d?

不用分那麼細

上個月join 左 smt 298 個plan
爆左6gb 收工時間係金鐘都收到90幾百幾mbps

至少都有網絡丫，人仔直情係無

有無3用家 想轉會去3hk 出iphone8
數據王 29x

過多半年轉會
平時冇乜野
搭地鐵就。。。
smt情況會唔會好d

csl. 真係好撚慢 大家唔好再用 唔好再吹奏叫人用喇

新界撚csl 好快

唔使搭地鐵表示幾好用

Csl 打黎sell $146 8gb 大專/長者優惠
聲稱有800mbps (撚有可能咩
屋企人用3 台$78 5gb 實際速度大約20mb 到
煩緊轉唔轉csl好
利申依家用緊 3 3g 一個月大約用2-3 gb
有無巴打俾下意見

打過黎18年10月家居電話到期
開價120幾 仲同我講你都仲用架啦
話轉隔離台 先比優惠我平幾蚊
即刻cut佢老母線

我咪又係加錢轉用量皇
本身用緊$4xx家庭plan得15gb

仲有三個月先完約

佢已經日鳩日打過嚟叫我續約

轉csl一定後悔

3=聯通

600蚊無限加有部機 想簽

仆街 四月先續咗278 10gb
依家10gb都唔夠用 屌
想join 238無限

聯通

用緊，差起上黎莫講話圖，連皇室都玩唔到

有246無限咩？街霸apply?

唔會。

之前西鐵由荃灣西站之後&地鐵港島線某d站就收唔到 有一日連荃灣西之前果d站都收唔到
打黎叫我續約仲話$318 無限包埋隊道費 有一日行過3 $148 10GB 即刻入去簽約

好似限速plan黎

條ceo林國誠仲不停派垃圾免費sim
情況只會進一步惡化
條友係nokia果時d iphone殺手宣傳比人笑到而家， 去到邊都可以搞到由好變衰

不能同意更多
3既3g同4g係兩個世界
可能4g無咁多人用
4g好少盲點 加埋好順
西鐵地鐵全程唔會斷

smt

除咗自由約/大中華plan 係中移 其他數碼通

即係csl

我簽左個新plan $315 不限速無限上網用量王計劃
預繳既費用 減埋就變成 $261 一個月

210無限 好彩係公司長期收爆

繁忙時間真係慢到成隻狗咁

本身用緊CSL
續約轉1010 仲慢左

返公司成日收唔到去晒voice mail

點解唔開wifi call?

用緊1010
朝早返工去到油塘果d位收爆都上唔到網

垃圾CSL轉咗HKBN一個月
完全唔覺有慢到

依家csl 29X一個月
調景嶺到北角不論任何時候都冇可能會收到
係屋企可以收得一格
有D位仲要冇信號

收又收得貴過人 但又唔做好D服務
之後真係寧願貴少少轉返smt就算

早兩日係3續約出左IPHONE X64G , 計返條數都係$250無限 , 3個4G真係真心算唔錯 , 498PLAN+19增值服務+18山洞費=$535X24個月=12840 , 出X要即比$1780(我唔洗預繳 ) , 所以就係12840+1780-8588(IPHONE X原價)除24個月=$251一個月

你齋wtsapp唔睇片?

全日上得最多網嘅時間就係返工放工果段，連whatsapp都收唔到真係好趕客

hkbn 個78蚊plan真係抵屌，由csl轉去bn 而家搭地鐵開心使用

smt 用家多得班hkbn唔少

已經唔係返放工嘅時段 係幾時都冇可能會收到

反正都係屎 食最平既屎 128蚊 6gb 4g 3仔

但我覺得3 4g唔差 用左幾年都叫順

係好差

3

每月246 12gb

呢2個位其實有冇台係收到又上到網？

有冇人係用緊318？

早幾個月打去爆到解約....
用緊smt free sim 加無限
開心使用中

其實無，一入地鐵間間都唔掂，一係無訊號一係load空氣

1010 同 csl 係咪1010 上網真係會優先啲？

係大家千祈唔好再用csl

我兩個NUMBER 同時上台佢比左246 無限我

有冇cut約攻略
重有成10個月

3 4G 得金鐘死咋

108 plan舊plan ，而家個無約plan 先用中移

肯定有其他死位，試過太子至深水埗上唔到

咁咪好慢？

仆街 smartone又係咁
究竟邊個台快左

跟本依家個個台都一樣咁垃圾

以前我SMT地鐵都冇問題
轉左CSL簽左2年約
捱左成年地鐵收唔到
真係好想轉

Smt 繁忙時間係灣仔中環都會load空氣

真係有次搭巴士成程車都冇4G
我有一刻諗係咪成車都係csl

屌 依家門市都寫23x無限上網，有咩辦法轉用依個？
利申 用緊278 10gb

3 好似穩陣，冇 share 網絡比同行

CSL 仲有半年約

佢無𠱓你，用hkbn[/b][/b]你一定後悔

收爆錶又如何？有圖有真相

又係你個傻鳩
你個plan過6gb 限到128kbps冇問題喎

3唔係share比聯通咩？

聯通係用3條線

Csl 10gb約就完，想轉無限，轉台好定續約好
利申：想轉數碼通

3hk 268 12gb開心使用中 咩時間都夠速度

聯通用戶應該全港最少

認真未見過有人用聯通

Csl 廢到得返幾Mbps，搭地鐵基本上一定要轉3G先得，一月尾完約唔知轉咩好

味撚用中聯通 支那野垃圾

CSL Sales開我4.5G $238/3.5GB DATE
同佢講多句都嘥氣

2月完約 諗緊轉唔轉HKBN

擺明水魚價

我問佢知唔知依家外面開緊咩價, 你叫我俾$240得3.5gb
佢:我地行4.5G, 快過人地
我:你俾啲誠意先再打黎啦
收線

3台個4G係新界真係無撚敵
人地csl同smt都收唔到2600
3台同一個位竟然有2600 仲要有4格

有無人用緊cmhk，10gb 大專生plan

真無唔好用Csl 一落地鐵
連登都上唔撚到

想轉台 用咩好？

用左多年 $247先2.5gb

用咩都好 唔好轉csl
除非你係搭巴士返放工/學

屌 我都係啦, 下年完約唔再做傻仔

依家用緊$278 10gb
想轉無限 係咪只可以加多$150用用量王？

Hkbn 96$ 5gb 開心用

$213已經可以無限....轉去smt用銀聯卡出iphone8

SMT十二月頭到期 續定轉好

Cls 永不錄用

太多人用，變相搭地鐵成日load 空氣

轉左sun 好似唔洗 $100蚊 5gb 4G

同csl一樣速

觀塘線九龍塘 同 彩虹 去九龍灣 果段load 空氣
印象中以前smt 都係

搭狗鐵就SMT
唔係先好用CSL

上個月已轉

有排都未完約...

1010 地鐵好爽

好多空氣 好清新 好爽？

1010地鐵全程空氣